what is拍拖？

有時候會諗，即使兩個人一齊拍咗拖好耐
大家都唔係真心相愛，純粹只係想有個伴陪吓
有個人分擔生活嘅嘢

細個都還好，身邊都仲有兄弟朋友
不過始終有日佢地都會有女朋友，唔陪得多
到最後都係上嚟連登講

點解咁講？